Доброго времени суток, уважаемые сотрудники компании "MarketPapa"!

Меня зовут Савченко Евгений, и я рад представить вам результат выполнения тестового задания на позицию frontend-разработчика.

Во время работы над расширением я не только взял лучшее из предоставленного функционала Evirma, но и исправил те проблемы, которые есть в их реализации необходимого функционала.

Например, у нас есть товар - [https://www.wildberries.ru/catalog/177353234/detail.aspx?size=293684218](https://www.wildberries.ru/catalog/177353234/detail.aspx?size=293684218), у которого выбран размер 116-128.

Вот такую информацию о нем предоставляет Evirma:

![](/images/readme/img.png)

Если покликать между размерами товара, то данные о раскладке по складам не изменятся, однако такого быть не должно, ведь количество товара конкретного размера на складе не одинаково. Evirma просто суммирует товары всех размеров и выдает общую статистику.

А вот такую информацию предоставляет расширение, написанное мной:

![](/images/readme/img_1.png)

Во-первых, в таблице данные отсортированы по количеству часов, чтобы клиенту было более комфортнее воспринимать ее данные. Во-вторых, мы видим раскладку по складам товара выбранного размера (либо первого, доступного, если размер не выбран)

![](/images/readme/img_2.png)

А вот так выглядит раскладка по складам у соседнего размера.

Как раз в сумме по складам мы получим ту информацию, которую предоставляет нам Evirma.

Это наглядный пример для двух размеров, а если их, например, 5, то такие просуммированные данные, могут быть совсем неполезными, в отличии от моей реализации.

Теперь перейдем чуть более подробнее к моему расширению:

![](/images/readme/img_3.png)

Вот так выглядит результат работы моего расширения. Здесь 2 блока. 1 – блок с информацией о СПП, 2 – Раскладка по складам. Каждый блок содержит элегантный логотип компании "MarketPapa"

Расширение адаптировано под различные размеры экранов:

Меньше 1366 пикселей: ![](/images/readme/img_4.png)

Меньше 1024 пикселей:

![](/images/readme/img_5.png) ![](/images/readme/img_6.png)

Спасибо за внимание!